張建宗：要求治港者愛國屬天經地義

張建宗表示，愛國者治港並非新概念，但近年本港出現的情況，令中央要以正視聽，又表示完善本港選舉制度的工作關鍵及急切，重申特區政府會尊重中央政府的主導權，並全面配合。

全文: